好鍾意飲咖啡奶茶但飲親夜晚都會訓唔著

有冇人同我一樣
就嚟4點

有同路人

Same here

唔飲冇精神

唔飲日頭冇精神 飲完夜晚好精神

今朝11點飲完 精神到而家
飲完會好快急尿 連屙尿個陣都會聞到好大陣咖啡味
我諗我身體唔受得咖啡因先會咁 但係我又好鐘意飲咖啡奶茶

但係做野會唔會集中d?

會

其實都係睇琴晚訓得夠唔夠 始終咖啡唔係神藥
無訓過飲咖啡返工=死唔去 識得同人打招呼
訓少少=算精神 可以集中做野做半日 之後過左藥效個人就開始心不在焉
訓夠=醒神得黎諗野睇野做野都好會爽手d
講野會講多左 有時太亢奮會好似上左電咁 要克制自己講野既慾望

我附近有間茶記d咖啡應該好撚濃 次次飲完個間野我都會精神到訓唔到覺
結論都係盡量少飲
我飲完之後係極明顯feel到自己心跳快左 血壓又高左
成日飲應該會好撚快死

我12點之後唔會飲

係茶記先濃
浸泡好撚耐

有唯有星期五/星期六飲，第日放假

喺床12點碌到3點幾都瞓唔著